[突發直播]黃大仙出左彭健新咬街坊

俾街坊屌到發火
係警察宿舍帶埋彭健新衝左出黎

呢個清d

文字直播
大批防暴到場 準備清場
有ok仔帶住彭健新出黎
現場有真狗吠聲
真係四隻腳果d

痴線，現真身

警察開ot
老婆玩3P

文字直播
街坊一邊觀星一邊播緊星球大戰bgm

黑衫光頭咩事
好恐怖 跪底咗

跪狗
俾街坊拉走左

用force屌撚死班黑警

燒完衣紙以為鬼上身

文字直播
彭健新又現身
有記者質疑 警犬在場可唔可以用催淚彈
狗嗅覺比人靈敏極多
可能構成虐畜
另有市民帶芝娃娃落街迎戰
現場極多狗吠聲

黃大仙要人
唔好意思。阻你一陣

嘩 隻警犬差少少咬到記者相機

有真同假咩？我淨係知有兩個品種，一隻4隻腳行又得意又聽話個個都鐘意，一種兩隻腳行但係同曱甴冇分別，都唔明兩種都係狗點解可以咁大分別

文字直播
警犬開喇叭準備清場

其實人多既活動唔適合出動警犬,因為狗狗會因現場環境覺得焦慮或不安而失去控制
而且又催淚煙又盛絕對有機會整傷狗狗

麻煩動物權益撚幫手炮轟

依家宣布左清場
但係狗仔仲在場
班友無人性 分分鐘照用tear gas